呢幾日喺化妝間聽左好多對示威者既冷言冷語

一個二個話啲學生搞事 暴徒 整冧香港
真係無個好人

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割

有無梳化部同事

港女不嬲係咁唔通你預佢地會支持咩
佢地眼中得錢靚仔 係咁多

化妝間男女都有

前線冇港女咩而家

做乜學台灣咁當廁所係化妝間？

前線港女邊會化行狀 短裙 手袋

去得化妝間都係離地撚

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？